其實量體温係咪要探肛先準確？

就咁do下太唔認真了

係 最好用我支探熱針

精探

你嗰支准唔准㗎？比你探完點知有冇發燒？

馬眼準啲

探肛要搵泥菩薩先得